有冇人裸跑

有mon貼都唔計
雖然個mon有啲花但係手感一流

- 裸跑手感一流
- 部機小心啲用好

我

出街帶個殼，番到屋企即除

我反而係屋企跌過幾次，都係戴套穩陣

Note 3用咗幾年 個邊框爆哂又甩油
但個mon都係花咗少少

啲花痕係日光底下現晒形

連登仔個個裸跑

精明的你當然會明白手機製造商作出的裸跑運動的目的對吧

待成日係尖沙咀區裸跑

iPhone 7 全裸跑

有MON貼

全裸
利申 部機唔係自已嘅

全裸真係好好J